猴城拎唔到3分 去中南海cosplay達賴喇嘛

猴狗落地獄 萬劫不復

一開post就2-0

閲

使唔使咁嬲 需要猴係利剋星